今日強闖雅景臺啲黑警有冇得告佢擅闖民居

又冇搜查令，唔知入去做乜9

錄音報警，話有班人着晒制服強闖私人民居，可能有人冒警，令居民對自身安全感到威脅，如果佢哋打人仲可以告埋傷害他人身體

圍住佢哋唔比佢哋走，自己入嚟私人地方冇得話非法禁錮啦

如果有委任証又有number就去監警會日日report死佢哋，如果有晒証都話做唔到野就証明監警會real垃圾

影底晒佢地個高清仆街樣，告到佢哋仆街，比人告個陣仲要停職

唔好用暴力打番佢哋，用佢哋嘅遊戲規則玩死佢哋

推

自推

仲乜要入去？

擅闖私人地方

順便同物業保全公司投訴埋個白衫實Q...
引狗入民居.....居心何在~!?

破壞社會安寧 引起市民不安
直頭係暴動

冇搜查令真係唔知放入去做乜

真暴徒

推啊 有冇識法律嘅巴絲

幫佢提早退休

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

官官相衛 告乜春？ 打999定監警會

賠返二三百萬再公開道歉啦

食花生

97之前可以
依家變哂無委任證公安
可以點告

冇得自己告？

死廢老早啲返歸唞啦

所以下次先圍住佢哋唔撚比走加影高清大頭

狗屋都關撚咗, 都唔知可以點告

屌
講左咁耐
究竟有方法清算呢班過街老鼠未

七警有兩個無事 自己諗

Pish

民事訴訟，去小額錢債

居民投訴既話記得唔係點名投訴個保安
重點應該擺起管理公司管理不力,失職!
你點名投訴個保安, 佢炒左佢就完事
但你投訴管理公司"管理問題",咁佢就要高層去食
同時大局上可以警告同行, 所有其他屋苑管理公司唔可以再俾狗入屋

睇番法官話影唔到樣加認唔清，而家個個高清影住晒

但佢地既規則就係冇規則

一定告得！仲有射天橋上居民，根本係想無差別式傷害市民

(TVB禁播)
(802)(23:XX)(RTHK)馬鞍山警向回家市民開槍(1)

(802)(23:XX)(NG)馬鞍山警向回家市民開槍(2)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(1)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(2)(強行開門進入)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(3)(居民以沒有搜查令拒絕其進入)

(802)(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(保安㩒制開閘放警入去打人)

其中一名果道既住戶

所以先想睇下有冇得唔經律政司檢控官自己告

而家警權真係惡到為所慾為 癲哂

個保安都痴撚線

拎撚哂CCTV出嚟先

Dhlm

依家冇人告到警犬,死心啦

點解番屋企都要驚比狗咬

靠雅景臺居民啦

係

重點係如果圍住晒佢哋入黎個班黑警唔比走，就唔會話冇number搵唔到同埋如果冇委任証就仆街啦佢哋

監警會垃圾都要證明？

顯得個機制更垃圾冇壞

好想聽到話有得告

有無人住雅景臺架
投訴佢啦

投訴個死廢老保安啦

聽聞有d退休差佬會去做保安

另一角度

雅景臺住客幫幫手

轉載~~~~~~~~~

擅闖者如無其他犯法意圖，均屬於普通法中的「侵入他人土地」（Trespass of land），即使是「侵入禮賓府」，也不是「大罪」一條！

以香港法律而言，擅進私人地方，不屬刑事罪行，警方接獲投訴，也不可隨便拘人，頂多只能勸喻犯事者離開。然而，「擅闖私人地方」卻會帶來民事責任，業主可向不速之客興訟索償（在美國某些州郡，「擅闖」（Trespass）則屬刑事罪）。

留意，這和《盜竊罪條例》中的「入屋犯法罪」（Burglary）不同。入屋犯法罪的其中一項要素，是被告必須具有犯罪意圖，例如偷竊、傷人、強姦婦女，又或毀壞財物等等。如某人潛進別人的房屋，卻沒有任何惡意或不軌意圖，警方便不能控之以入屋犯法罪。

於《公安條例》中亦有一項「強行進入罪」（Forcible entry），禁止任何人以暴力方式進入任何處所（除非是自己的家），犯者可被處罰款五千元及監禁二年。但是，此罪必須包含「暴力」，譬如向屋裡的人施加武力、恐嚇，或砸開建築物的任何部分。若然是和平進入，則難控此罪！

換了擅入政府地方，情況可能有所不同。《簡易程序治罪條例》表明，不得侵入歸屬於公職人員和公共機關（或由其管理）的宅院、物業單位、墓地或土地，違者可被罰500元或監禁三個月。

只能夠用"恐嚇"打「強行進入罪」了

push

組隊闖返佢個警賊粟舍

事實證明 有啲人就算黑警屌埋佢老母
佢都係唔撚會醒

唔單止食花生，條死白頭佬係靜靜雞係後面㩒個開門制

屋村妹黎，嫁左比個中產老公山雞變鳳凰

我要真普選！

支持

不忘被捕義士

怪唔得

狗改不了吃屎
賤種有左錢 都係改變唔到係賤種嘅本質

好撚痴線
一個唔妥你就成班圍你
政府又唔管

可以民事告，但要受影響人士先告到 eg.業主

黑社會

再遲啲變返收保護費年代

告邊鳩個先得架

變左日常真係好恐怖

希望今次真係做野啦
唔可以再咁鵪鶉落去

食蕉引犬兵入關

Push

有嘢告倒黑警架咩？你玩鳩我？

搞班狗現階段好難，但搞個仆街保安易好多，仲可以警惕其他私人屋苑放狗入屋既下場

你覺得各而家， 會有人理？

打多咗隻各字

有冇人可以解答吓?我可以幫手投訴，最鍾意合理投訴，取得社會公義。

警察犯法就犯法
反正都查唔撚到

投條鐵咩
球證 裁判全部都係佢地嘅人
一係投訴接受態度照舊囉，好似亂扑人頭，亂開槍，用過期tear gas咁
今時今日仲想法治班黑警

不過投訴左先都無壞
廢事比啲黑警話係無人投訴先處理（如果有佢number）

要清算埋件廢老看更

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

遊戲規則？你痴咗邊條根？
佢地邊有

民事告？

星期一接放工比集會更有效

十足軍政府，根本冇王管。癲狗一樣

要執法者拉執法者根本冇可能，傾掂數拉番你轉頭都仲得打民意牌啦，
當差佬咩人都打，港豬先會醒，知道邊個先係搞到今時今日香港咁亂。

換咗間管理公司啦

d人話個頭盔後面認到喺咩小隊

警犬會落閘冇得報案

獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

換公司唔換人架

好撚可笑

有人受傷告法團
下次保險同投票
都可唔選呢個公司

個白頭廢老食蕉偷偷地㩒制賤撚到

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

麻包袋

告得。

個塊西臭到呢

推
冇no. 係咪可以向一哥民事索貨償？

有，可以私人檢控，私人檢控要檢控方自己做晒搜證
但係，律政司可以介入私人檢控，奪取檢控權成為檢控方

講完，以上 Google 私人檢控，喺 DOJ 網頁就會搵到

要啦

第232章 《警隊條例》 第50條 涉嫌人士的逮捕、扣留與保釋以及涉嫌財產的檢取

(3)如任何警務人員有理由相信任何須予逮捕的人已進入或置身在某處，則居住在該處或管理該處的人在該警務人員提出要求時，須容許該警務人員自由進入該處，並給予一切合理的便利，以便他在內搜查。 (由1992年第57號第2條代替)

(4)如未能根據第(3)款獲准進入該處，則任何人在根據手令行事的情況下，及在本可發出手令但為免使須予逮捕的人有機會逃離警務人員而未取得該手令的情況下，該人進入該處及在內搜查，乃屬合法；該人如在妥為宣告其所具權能、目的及內進的要求後，仍無其他方法獲准內進時，則他為得以進入該處而擊破任何地方的外部或內部的門或窗，均屬合法，不論該地方是屬於須予逮捕的人或其他人的。

如果無事無幹 ，唔可以進入民居（eg 上次去hku行咇）。
但如果捉緊犯，個犯跑左入民居，唔洗手令都入得，如果唔係進入私人地方就變免死金牌。

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

深藍廢老

［求證］今晚闖馬鞍山民居隻白衫癲狗係咪之前元朗Yoho俾女英雄鬧走嗰隻

另外再向管理公司提出索償work唔work？

班黑警真係為所欲為

邊有得抵賴，告到班仆街黑警仆街！

有冇業主法團可以搞記者會或公開信

呢個呀伯就告硬佢! 希望住客唔好因為佢老就唔告!

上面咪有位巴打回覆你民事追討
回你又唔應
其實兩個方法
民事係自己黎，你可以告1）管理公司 2）警務署署長，打唔打得贏就真係要同律師傾傾
刑事就唔洗諗，另一位巴打亦都話你聽刑事律政司可以隨時介入，同埋所有搜證由你負責，無限錢都唔惦

同埋報唔報到警同告唔告得，真係睇下有無律師巴絲出黎解釋下，一定要報左警先可以搵律師？我覺得可能性不大

btw管理公司係你地業主立案法團請返黎，建議你地先問管理公司提供閉路電視，作為業主之一，你地應該有權拎，呢樣野對你好有幫助

呢個世界總會有人係食屎大

如果話比佢知，咁樣放一放入黎，層樓起碼跌10%
你估佢仲會唔會咁大聲講野

有黑警嘅地方就有暴動

on9
公同私好明顯啦下話
做過物管 so fucking what

告到死咗好耐啦

睇下法團乜反應... 一單野就將成個屋苑分兩派

唔是想分化 去到呢一刻大家都仲唔明
佢哋自己都無諗過要守規則 我哋用規則以內嘅方法投訴又邊會有用
我哋得返一個方法 就喺用強硬嘅手段同態度回應。

搵佢嚟祭旗！等啲保安知「惡犬唔撚可以內進」

所以搞鳩d仆街既時候 記得至小都拍低佢保障自己

火炭個單係咪就係用咗呢條？ 黑警用懷疑有罪犯理由所以無搜查令情況下入屋，但入到屋意外發現屋主藏有攻擊性武器。

85大罷工

咁就直接襲鳩佢啦 咁撚寸

高衛物業管理有限公司
Goodwell Property Management Ltd

睇佢story 隻白實q俾人屌

報警咪又係黑警d 人

Up 有曬cctv 拎出黎同佢地玩

法律有用告到既話黑警入晒獄啦
成個社會好和平無人開槍

問題就係依家狗大撚晒

但監獄有無三萬個位

我無野講

有諗頭喎

如果住客撐佢 換公司班保安都會照過檔 呢條保安留不得

個白頭吳三桂保安放狗，佢先係投訴首選

可以告得，但要有租戶告囉

點投訴

冇得告,你曱甴嚟㗎咋 ,強姦你都得㗎

全部都係佢嘅人 告乜春啊
可以告到一早收晒皮啦

黑警死全家啦

咪係而家仲諗咩遊戲規則 冇規則架啦 佢地就係規則

百分報啲仲話私人屋苑大撚晒

得！ 總之有幾大搞幾大